BNO Visa交文件

Centre冇slot可唔可以23號用app upload?
定23號前申請就一定要去centre交文件？

利申：Apply within UK